覺不覺當日崖建邦整治唐c詠隻臭西既手法好合理

而家洪仔對隻臭西咁專一，隻臭西四圍收兵仲要同其他男人玩暖昧。屌啦星，睇你隻臭西幾時畀人飛多鑊

不得不認崔仔同洗剪吹都係玩女既高手

係既，兩隻衰仔冇咩叻玩女真係有一手

洪仔好明顯比唐詩詠食住

是，應該要振下夫綱至得